[I]糞營運#白貓Project#15 神解=笑話

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

開Post Template

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

角色&amp;amp;武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?

A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入
☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金
☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救

Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你

A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你

風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

應該就嚟可以偷跑解了 等你哋貼圖

呢個真
我冇限拳限法限斧限弓

都叫做靠限拳frd輕鬆打

而我隊野入面全部都冇限

小心閃盲對眼既法老List dw
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族

外掛List dw
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)

外掛救済呪武紀念碑By#303lm
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略

不受歡迎List dw
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)

追數List dw
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走

特別嘉賓 dw
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

我正式宣布 早見法係打消buff石像必用

碌 打 碌打 勁撚快打爛

白貓POST既港豬清算名單：
1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18. 柒公子
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

琴劍ready

裝定早見劍

白貓=笑話

一陣神解？

做咩

想哭

一陣正月神解勁過巫女獅2龍女我切

有無片睇下，我用梨弓同真冬已經好快

沙清你咁架

點會有式神出黎

我等睇狐拳打15星 扣1

上面個list. 好似死哂冇玩

我冇梨弓唔知

會唔會冇哂啲buff

喊啦

由十鳩幾個buff變到得返一個

逆神解

神氣解除

白龍分分鐘有龍200% buff

搖撚準備

哭唔出

睇睇課金ranking, 原來白貓已經上到第4 推舊角做雞成功

點解會有人課

當我冇講過

雞仔龍+真冬

快刷必備

chok del左隻加速世界未
值唔值得玩

我日日一pack

解得

真冬有咩用 個普攻強化會俾柱消左

解得啦

陣間三點神解你又會當多次架啦

老屎忽歸位啦 攞正牌貼圖

仲有5分鐘

雞扎打到1000萬未

del左

速報

垃圾

boss房可以行埋一邊射

屌 好L gay 呀

隻狐拳原來加3000%防

渣ga

屌冇換到限龍專 條條龍都淨係可以好似86咁 睇住人地FC發揮

啲被動

無改被動⋯

有圖未？

係咪眼花

原本有buff既有, 無buff就繼續無
隻湖槍乜都無

屌你老母

其實設計角色能力果班友係咪換左人

正月雞個普攻

除左白值 有改過野?

冇左個死回？

變咗可控

強化嗰堆冇改正常 神解嗰啲都冇改被動？

利申：我無

雞扎個移速加佢個1技
笑到我

一億﹗？

唔係呀 呢堆野改左成半個月

假架傻g

真扎同琴唔錯 其他掉落垃圾桶

無一隻勁？（無時間解

雞扎攻buff開左 最後果hit 5十幾萬 未疊 都ok la

打boss邊有得疊

係幾型, 但用雙刀飛刀打好似快d穩陣d

雞扎淨係個移速已經可以放番入倉
行得咁慢點搶怪疊

白龍法改得好勁

琴劍邊撚度唔錯

琴喎

已八凸狐拳

已7凸白龍法

有反擊有防3000%有獸耳有黑絲已經值

原來有音樂波波
ok

冇盾冇死迴

冇月見

我個隻打木人40萬度 未上異常

上左應該7,80萬度

被動冇移速
攻速又要疊 想點撚樣

$#老婆kirara點

用是但1隻雙刀用黎打石像咋 我夠無月見

其他buff完全冇

攻力ok啦, 但係點解緩回同以前一鳩樣 緩回每下有200都唔過份下話

啊銀變左J擊手

雞扎一技仲慢過我阿婆行路

快撚D出把勁過限龍專既武啦屌

想像下狐拳同啲金屬怪鬥硬 狐拳噹噹聲 金屬怪又噹噹聲

妹下妹下咁

你地班友剩係J數字之麻

有無生存力重要咩

白龍普攻睇嚟超越真冬？ 加攻速又有緩護仲有冰凍

睇牌面白龍最勁

我打木人,前面N段都10萬一下,最後70萬

解buff石像點睇

OK 真冬win

雞扎真係慢撚到

狐拳bbg 同之前一樣無限防
都噴到幾十萬

入左冰滅比隻雀打百幾血 點睇

雞扎加翻100%移速就差唔多

冇人吹奏白蛇?

唉

打木 25萬

點吹 比人打撚死

法王專

神解=笑話

屌 無

冰滅啲怪應該唔會夠佢高攻喎
係咪有bug
500 防 4000% 計條數點都打唔穿

邊隻大獎

冇
利申：未解

我

上面咪貼左圖 開左2技企係度食幾下就紅血

白龍bb

一係用左咒一係唔齊建

唔關我事

計基本防加buff
你堆齊防禦石版未
Btw,
解左幾隻入去打柱見到10萬一hit已經關左game

邊把叫法王專???

Btw係3000%防

$#完無視回避第三次炎上

獅3龍專

話堆石板齊建個班入左去試未

等包膠

打到弱脫

梳
4人協一星仲係new

65x防3000% 比隻雀打左我百幾血

依加真係要求$#絕對唔好出神解同愛角2.0
完全係上斷頭台

搵唔到啲雀嚟試
有冇邊隻高攻啲

其實650防可以完全防到2000攻左右既野
比人穿係正常
飛斧打你唔死就得
問題係傷害低我連試都唔想試
頂盡佢咪最多打50萬

講緊15星...

鳩毛頭愛將有無包膠

今時今日無敵盾得一回係咩玩法

普池都兩回啦

以我所知 冰結果兩隻藍羊應該最撚大力同連hit最快，要試搵佢試

Vincent哥：

半制成品咁
改完招技改漏左buff同被動⋯⋯

個防疊加唔係減傷90%完先計咩?

咁都預咗啦,而家出D角隻隻都係殘廢
自然神解都會出到殘廢
就算唔係殘廢都用馬騮像搞到變殘廢啦

打一場成5分鐘

其實都好似勁過明星水手

水手

而家白貓賣情懷果d 一定廢產黎

只得大力有鬼用咩

當年：

今日：

營運當個個有限法

話時話
有冇人食評埋2015正月
我得一隻

好心雞扎被動3加埋移速啦

唔係
以前好似係？
但依家係減左固定減傷再計90%
所以你90%減傷既話當佢再有200減傷就得
E.g.;6000變400

隻雞打冰結都幾爽既 d怪識上燃 加隻戒 仲有限法係度 尾果下三百幾四百萬

但係屌你老母主角都行得快過你

冇

水手加紅光同攻buff
打60～70w
無盾無減傷無自回

1.0明明雙盾加緩回

仲廢過1.0

咁計起碼要850防起先夠
逼你開石板位

普池神解都咁多人吹奏

廢神解

堆曬防版無輸出
要坦用嘲諷槍兵好過啦
仲要限死你用+buff秒數飾品/武器
結果成期神解要同聖誕神解鬥廢

爆擊先13萬
真係改咗？？

時光倒流

mio辣殺

個堆講都廢事

都係嗱嗱聲去8突AN妹算

抽唔到

呢隻抵玩

又要出15星又要set到生存力紙咁薄
下次股價跌實揾限法擋

限法落左架先黎推限法
邊個天才諗出黎

一路跌緊

白貓不嬲係咁，等你後悔今期冇追-->下期限就搏命追

又唔見佢推限聾 牙膏

當年：0.05全部角打唔入 鵝先夠打
今日：新角全部殘廢 少左嘅全部係限法到

基本上無乜分別
係老屎忽通常手持龍女無咁大影響

2016正月斧解左同2015聖誕有得比? 一樣咁勁?

隻龍女真係威水

玩消buff 玩屬 玩1傷都打唔甩佢個頭

鳩毛遲d嬲嬲地可能又走去壓制火系角

當年唔敢FIX重覆hitbox bug都算過咗去
神解龍女都SET到咁誇嗰條IT狗一定奶嘢

當時水母同聖女先係主角，要分清主次

永遠都係超廢同超勁搵唔到平衡點

我估要到茶2神解先會正常返
茶2好多本身自我完結型
手感好多唔錯
但有排等

出到茶3先得
已經無左影

S

手持龍女嘅老屎忽可以玩到執

龍女top1唔知可以企幾耐

雞扎咁都SS

除非佢吸火傷 / 0.05突系既姐
之前個火協都可以用龍女快刷, 仲有咩阻到龍女

希望maruG 重返buff 王嘅地位

吸火可以用武器技
0.05突依加已經秒緊

500萬血白獅*N

雞扎要疊先起到機
難用到咩咁

一定係平行世界

最近對營運的方向有所感動

幾時再出把龍神武，無限龍專用咩龍都含得

好似冇隻有異常盾
而反擊同盾都係得一層
緩回得雞有
以後所有殘廢角冇限法真係唔使入場

琴劍差個子機同保命技

保命用早見專加1/2塊防石板就夠

呢隻game男人有人權架咩

想要死回或者盾

惡魔斧

有人權得黑翼一個

限龍都算係咁啦

早見把劍真係好神
有回hp(守)有回sp(持續性)送埋會心(攻)

時間會證明：同限法相比，惡魔斧都係綠葉
利申中斧唔中法

用緊

限斧限法要一齊用先得
一無另一個 一個訓地 一個無力

神気・めたもるフォックス / 消費SP:54(43)
炎属性ダメージを与え、燃焼状態にさせることがある。
＜付与効果＞
防御力UP（3000%／3秒）

加埋SKILL時間強化戒都做唔到桐人隊友

呢對夫妻真係要一齊先得到

屌,隻隻都用唔落手
唔想做就執柒左去啦真係

用固力果把黑翼劍咪又有死回又有盾

解邊隻好？

唔講都唔記得

等到死回同盾返番嚟 緩回冇咗又唔爭氣

老老豆豆個故事都ok
又閃又過癮

解白龍，可能遲D開龍協buff全隊有用

早見專基本上全部劍職神解加石板都可以90%減
萬能神武

除左深海組,最鐘意就係呢組

法同雙打打6星遠征

佢只係SHOW OFF緊, 咁認真答

似老母同仔多d

產廢pool又爭隻kirara，我個玻璃心一D事都冇

玩左咁耐219所持仲要問人解邊隻
我得200多d都大把6色石武石鳩解都得啦
呢D花式真係0分重作

無隻斧都唔知做乜9

仲要沒限龍專都貼出黎

240所持表示神解四隻用曬細紅石 細綠都就黎玩完
請問除左曜日外打邊關多紅綠細石

講句公道話，我都20X所持，而家紅細石斷貨，只夠解一隻

真 朋友

想問下有咩關刷綠中石快

真係答都答到悶, 4島H4-3, 搵隻可控炮轉一圈完, 幾廿年前用七罪金都秒到
真心唔明點用得晒d石, 我已經好少打協, 打親又唔同人相互打
d石都多到成日要賣

IT狗一定係懶到是旦改個數值就推湖槍

WilliamBB

夏雞要幾多防先可以滿減?用緊法王專

擲骰仔 random 抽到幾多倍就加落去俾佢

隻湖槍真係好大曬..明明人設幾靚架嘛

好似係之前唔知咩石板定建好食火細石

熔岩協塊廁板

就係個塊仆街垃圾板食左我好多細紅石
好後悔升

人地打一場幾百石 HA JOR

究竟堆正月角搞過咩嚟先可以遲兩星期神解

要整廢d先出得 唔係俾馬場鬧

Free rider啦, 趕唔到名星project 就將正月推後

之前都幾鐘意用佢...頂整到咁....

工程師: 好啦 神解每招技上3個buff
馬場:屌你咩 出咁勁我唔撚洗賺錢 炒撚左你呀

SS佢老母咩,收錢收到唔記得左冇得抽返呀班撚樣 ?
個緩回如果唔係拎限龍專真係低到以為冇解過,跑速又冇
不了

真係唔明神解點可以咁癈
明明神解角色應該整勁佢
令佢有升值潛力
啲人先會去抽去課金
又可以令老玩家有動力玩落去
唔明點唸野

因為呢堆係舊角 唔會復刻 冇錢賺
依家新嗰啲唔同 會復刻 會fatfat

紅石之前有關活動協一場百幾粒細

突破盲腸

馬場: 整勁佢D人仲要課嚟做乜, HOLD到執都得

最錯係火龍女同霞拳
比左期望人
呢兩隻神解之前
神解WFC

會復刻個堆一樣廢

有冇人相互協未打晒

依家隻隻殘廢
對於依家可以壓強度
對於將來係留一手 神解嗰陣再勁啲

將來出返D BUFF比你 拿 神解呀

首先要未執
除非半年就復刻同神解
普通機神解先去到7th 下世先到24

等揀十抽一過？

到時隻隻玩副屬
冇副屬就收皮

利申 9up

如果比人知成個池解完都係廢仲昆到人揀咩
你估真係做唔切咩
呢次神解既野隨時搵條IT仔2日搞掂加埋test

相互協

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

之前仲有人話驚太勁個個都揀先唔出住
原來係驚太廢冇人揀

加左

神解除左可以睇啲角飛起睇下條打底之外仲有咩用？

令個倉由黃星變紅星

開左場

體驗多次當年中伏嘅感覺

留名

再次屌柒扮工撚

有得忙好過無生意做啊清

以前神解都話會加下子機/普攻強化
琴劍嗰個音符波算係點撚樣

沙清有冇聽過一個詞語叫白做

vivi拳

真係會用晒架

除左/50果d

用返白龍1.0仲開心

係呀係呀 冇呀

限聾同 步驚雲 係兩樣野黎

琴劍有charge波波

估唔到大獎係琴劍

你中角色多姐..六色大中細石多到要賣唔係清唔到個信箱

我要琴劍同琴歌共演

原來棒球都好撚好玩

我中得多就唔洗叫足三期限春 都唔中啦

750 new都冇 好撚野

中職安真漢子 我都唔知笑定喊好

你有野玩下都好 我玩完神解唔洗半個鐘熄左game

符合chok情

rip

斬手指

我半年先補一次倉

而家細紅得返1000粒 細黃定細橙剩返600粒都無

遲左成20日先解
仲諗住佢解d咩咁把炮

日日坐係度拍蚊就真係唔慌唔白做

炮都冇

抽 都抽 抽好抽滿

解體

玩番聖誕隻吸血鬼槍好過

等下年限聾神解就可以破壞世界

抽哂d 石都冇火車雙

希望30號前可以派多10抽啦

月見都唔知解左去邊撚度
仲限聾

做咩而家抽

有無白貓網頁版既聊天室之類 想搵人打好友協力 未打滿二百石

就係用左廿日諗點樣解得廢d

OT咗半個月既野同我講話原來冇用

我好鍾意艦長

有撚嗰隻？

羊斧
12月先出咪唔洗下修

其實點解nerf佢又唔nerf火龍女嘅？

正月堆神解慘得過恥雙 冇人提 ha

你問$#

都冇野好講

當時佢敢nerf羊斧但係又唔fix龍女個bug

真係好奇怪 明明兩隻都係超逆天角

大家好，我是平常潛水在深部的柚夜
這次看到2016正月神解的討論情形，讓我一直在思考一個問題
那就是神氣解放的定義
據說神氣解放是讓角色數值和能力能上升的方法
那麼到底怎樣的神氣解放能讓大家高興，甚至鼓掌叫好？
我身為一個400多天的小新手，自然不認為能和版上的各位大大相比
這批神解角色也是我第二批神解的角色（第一批就是大家哀號的聖誕神解
據說獅劍2的神解各位還算滿意，那到底神氣解放除了數值、被動之外，還需要改動什麼，才會罵聲減少？歡迎各位的指教，還請鞭小力點。
*我希望不是單純罵可樂噗多爛、多懶的抱怨文，而是針對被改動角色的狀況來講

Chok囝睇左紅袍行樓梯未

排第尾, 有入替就抽唔到

冇呀

冇 唔知點先有得睇

可能執笠果日都睇唔到

弓直頭冇人理

低汁屍社打手
自己整一堆軍票出黎撚啲玩家
仲要問啲玩家要點解返轉頭
Ha jor

神解有幾廢

相互差一個人 有冇人幫手
name：大師上身

同樣都係神解 獅2 聖誕 正月 三個差咁遠

C9?

唔講都唔記得有恥雙

永遠冇人提先係最後跑出嗰個

明顯係啦

我真係恭喜你呀

閪牙菊

係獅2差得遠姐
聖誕同正月新舊都維持到個作風
抵讚

g

大家都是G呀

有冇人得閒呀

你要刷呢啲唔好係到搵啦 去KEKEKE會快啲

依家加你

你得就直接開場

我岩岩一睇 原來差一個人 諗住黎呢度搵一個fd子會快d

u wt name

大師

毒ching

開左

thanks ching

堅無石，細石得返幾百，廢事亂解

Thanks!

都唔明點解神解升角要百幾粒細紅,但細橙只係要40粒(好似係)
升完6隻神解仲係拎唔到box入面300粒細橙石
之前刷到細石9999哂,而家細紅用到得番6332,細橙仲有9730
唔明點解官方要SET到咩都用紅石升,但係橙石就冇撚用

之前賣左六千細紅清box

活躍玩家

9999得返600

隻game on9都唔係第一日既事

諗住9999大把，未升完就話無紅石on 9的

我細綠細紅都開始缺貨
得閒要撳吓啲派遣先

打返1,2個鐘協應該夠做 ？

而家13星刷細石都幾快

相互開5倍一場有無500粒？

用票選角+2倍書,1場44粒全細石

果d石像應該點打

雙刀職用飛刀連擊

呢兩日推快左
迴光返照？

我半年前刷一場250粒都唔止

有冇邊隻飛得快

提過去有咩用啊

月見雙

都唔明啲撚樣打協唔打箱就過圖係為咩
想TA就自己開多部機/模擬器啦

jar ga

即係而家無一關打細石快?

肝白貓正戇鳩

認同

13星大亂鬥1場11粒
10星新墓標1場15粒
計細石新墓標係多啲,但大亂鬥武器石會多好多

用限斧轉轉轉都ok 轉兩野一個像

唔肝無得玩神解

個神解戇鳩鳩咁有無日本仔屌
定係wfc

花槍屌打銀河級
花槍永世唔甩頭

細石一場無返幾百粒超無動力打

又係火燒冰結既時間

唔記得相互有幾倍,淨計開5倍書打墓標
15*5*1.5都有112.5嘅
而家用票選角就15*5*2=150

我會即斷線,咁撚叻自己打埋去囉

派蜆輕鬆回收

其實日本嗰邊冇乜反應 正負評都係一半半
本來正月神解就冇人期待得好緊要
要屌佢遲解嘅早兩星期都屌哂

負皮最多都係湖槍(0BUFF, 冇補血, 技能完全冇變淨係改數字)
btw
杉田弓好少人講 但睇落都幾好用

湖槍2技多左3粒追尾彈

派都懶得派

當年蛇弓係個池入面算係獎黎
打熱狂叫輕鬆
湖槍就一向都伏

仲有係啲日本仔普遍都係屌啲角防禦面退化得好誇張
雞扎嗰個一層盾

白龍法1技仲係on99咁解狀態+上1層盾,滿SP就會幫埋隊友上
之前以為會改多層盾/多個buff

花槍打得有d慢,我淨用佢清金屬怪,其餘都用限法過

洋梨弓用普攻速射都唔差

用鬼妹拳最快

一層盾播回力刀有奇效
BTW
拎限龍專7突 3000血90減傷 死回緩回單盾
硬過限苦

卡摩咩拎咒都有2,3000血

緩回太少

hi

我寧願棄攻都要加移速
雞扎移速加幾多都嫌少

我花槍加限斧 唔駛技術都過到

AS2送單盾其實OK既
因為狂開AS2所以長時間都有單盾頂一頂
可能因為咁APPMEDIA長時間放月見雙上TOP10
照咁睇,其實鈴村斧打15星應該OK

打15 TA果關都打唔到 磨到出年

反而劍打到

今時今日唔夠力水

屌你啦我乜勁限都冇 用活動pool加真冬

結e g金晚睇5睇

用maru拳/鬼妹打都好快

你有技術有iphone
我冇技術冇iphone

An機

仲要係幾百蚊一部既an

我部oneplus one 都係$380 四角崩晒 sim card壞左

s801 64GB ROM 3GB RAM

其實根本電話就唔應該咁貴

離左題

會唔會爆炸

係simcard tray壞左

刷埋An 7.1 都幾慳電 好順
Android其實唔係話真係好廢 不過個rom一定要乾淨 我個rom 本身乜都冇 淨係刷左googleplay落去

如果要講順 其實Windows phone仲順

我之前執左部nokia 620
Snapdragon S4 Dual-core 1.0 GHz Krait
512 MB RAM

D動畫仲順過An機

但係Nokia去親邊度就死邊度

Symbian > Maemo > MeeGo > Windows Phone > Android

OS終結者下一個目標

其實我係想問有冇An機巴打對nokia 6/nokia 8有興趣

我呢部機簡直神機
趺過十幾次都冇壞過

點解仲有人玩懞撚

點解你打得咁煩又碌
月見幾下斬爆左

Fog得槍武而家真係後悔

Fog 武得法龍

An機係唔值6,7000蚊咁多

Ios得蘋果自己一間做就無計 要硬食

除非你自己寫個勁過ios既os出黎造福世人囉

windows mobile 順過ios 冇人用姐

其實chok囝係show緊佢唔係麥道舞
有早見法

法龍？

吹牙

武器
角有劍法弓槍變
武仲有槍

係咪撈亂咗 sok同fog

感覺唔係同一個channel

唔怪得佢
最近成鬼日一堆活動改埋啲英文名

Jup of Lup

雞騎冇移速冇所謂啦 反正打協成日撞到花槍 不過都係騎 點解唔用龍女呢

龍女呢啲捽力換火力嘅非必要都唔用
刷一粒鐘手指都斷
做補師同派特攻扮工唔使捽最好

就係好多呢啲懶鬼
呢排打協 一入場 唔係N隻花槍就N隻限法

下星期出限

冇加成我都會用限法算
補到1技就得
2技只有自己反擊盾無左先補
普攻都廢事 子機都回到魔

刮多筆過肥年

下星期有雙糧有花紅有利是
佢出十隻限都中得哂呀

Source?

產廢 不了

唔識英文先會搞得錯

大股東

chok仔摩打手 ,可以閃完即刻出個波,如果比隻限角你仲得了

明明早排仲9999細紅 而家冇撚晒

唔係掛

my power powerful

細紅黃紫得返500粒度

你地唔係咁天真以為可以抽入替順便抽埋卡麼咩呀
好明顯好似聖夜咁開啦

抽中左比你地笑戈隻

控制強度

卡麼咩等復刻咪算lor

明星會的奇跡

...

早見本身係咁wo

月見比藍鬼幾下斬爆左

冇玩一年 最近玩返 想問下咒槍咒斧仲有冇得打

間中會復刻

有時限武仲好用過咒...

感謝兩位

走左咪幾好 做咩咁睇唔開又返黎淺井懷抱

頭先試左原來早見閃完再普攻係會原地出波,我以為你係儲氣出波

你講你呀？

無返過

所以我先話其實早見法唔差既

其實我想講呢

點解要打石像

其實唔打都得,不過忍唔到手

本黎以為花羅,剎那有排玩
依家d撚屌金屬怪同石像直接玩迫害舊限定

D人唔鐘意新角打臉舊角，咪換新關打臉舊角
其實消buff 金屬怪果D好多game都有 算數la

有月見唔洗打呀嘛 我知

下隻限識金屬斬

下隻boss 金屬1000萬血

入場1-2下殺boss然後打金屬怪
石像理佢做乜？

洗唔洗咁勁😅

我推野何來一兩下

堆*

平時太無聊冇嘢做 又冇乜好玩嘅手機game咪dl返白貓hea時間

老老豆豆
力乇乂唔勁得過孫六幾多

心眼

你地琴劍用緊乜戒?

寫咁多字有乜用

未刷晒相互

求巴打入黎幫手刷

扮多buff呃港豬抽

19/1/2017 15:00 將RESET相互初顏合 相互自救慘豬區

強化就強化
微信就微信
咩叫微強化？

生放果到送30石,我係咪入錯驚

其實我有句心裏話想同你講好耐

你d reply好柒唔好笑

係咪又出代替了

幾時學大介寶寶咁星虹用嚟換角

75粒星虹

話時話做馬果50石？

4換1都夠我換幾年角

掩口費

有限未

其實係咪兩星up姐屌你老母 金都冇

仲抽緊普池?

白猫D IT狗將怨氣投射去玩家
10億關都打到傻

唔抽了 唉

做乜咁睇唔開呀chok巴

打完9關10億禮物

拎禮物都好似要佢條命咁

伏到仆街 唔知以為玩緊台版

但台版有壯強化
日版本篇都係得微強化

有冇人可以話我知強化左D咩

我完全唔覺有2星down 囉
抽左66連2隻四星不過有一隻水手
平均一船6金

復活人條BAR可以累積, 即係可以回回下避一避再回埋剩底

其實白貓真係唔適合用復活 打街場四條友 最多一場用你五分鐘 死一隻繼續打冇咩影響瞓住過 死兩隻啲人開始斷線 直接入新場算啦

最勁得S都抽

睇住隔離個同事一抽中5星果
係一種咩感受

不如改短一半算啦，皆大歡喜

復活人好慢 DPS高ge關要好睇TIMING

咁你講咩姐 我四星又冇new又冇

我55連 平均3金

6金都話少？

仲抽5個大跳........................................................................

唔怪得上到第五第六位

Ok 你慘豬

金主

梳

冇諗過真係一隻new都冇

普池咋喎,你係咪受左人地唆擺呀

Chok

咁就半部switch

無石又抽到55連

佢有佢控制強度 我有我控制次數
普池唔抽 活動pool拉一下 入替拉兩下
冇石就skip 唔中就熄驚

依家出得咁密 派石又少 邊有可能次次出次次幾大跳 死都唔課架啦

原來咁多

利申:未課過唔知價

以前好似計落差唔多一蚊粒
依家羊趺咗唔知
所以一跳就冇兩舊幾水 好金

講呢d

琴日比人㩒左兩下都冇load

黑到人地都救唔到

尋日禁兩下 今日又篤多五下

睇唔出chok jai都幾富貴

一蚊一粒石

真愛呀為卡麼咩而課

li登仔個個月入6萬以上 好似係

今日yen 67度

齋計匯率除返開一蚊鬆d一鑽

#$ 有無開玩笑? 佢有無証實琴音劍真係有神解到嗎?
佢同之前有乜分別?

咁課開白猫ge 係咪高級有錢人

認真答你
識玩飛音波波

樓上如果未神解 就拍一次打同一關 然後做個對比 thx

琴劍 已經算順手過其他好多
恥雙就最怕連擊
湖槍就真係未解過咁

琴劍配早見劍算係咁

13星

勁既唔係琴劍
係早見專

唔係角carry早見
係早見carry角

13星算俾面嫁LA
有D人夠膽令正月角打上級TA放上YOUTUBE

應該話竟然要用TA關黎錄SOLO片

完全顯出而家d角同上年限法之前堆入替既差距

btw ios有咩單機驚好玩

想dl/買黎以防無網上個陣要做原始人

增加法師復活重要性方法：
改為累積型 X
增加倒地率 O

好合理

我月入2K 係2k 唔係20k

Game Dev Story by Kairosoft Co.,Ltd

「早見劍」係個人 其他角色只係「早見劍」既武器

有把武唔連角無問題
隻角唔連專就

又係經營類

又唔係既
新TA關D怪多血左
新13星濕鳩左

我冇人都即刻換 諗都唔洗諗

手持之前嘅神武真係救番依加殘廢角

協力一入場隨機殺死兩個法師以外嘅職
怪物傾向追殺法師以外嘅職
法師以外嘅職多過三個嘅話怪物長期狂暴化(紅光)

聖誕減價又唔買 而家全部上返$50 up This war of mine上返百幾蚊

Perchang by Perchang

呢個之前免費down

AppShopper Social by , LLC

AppZapp Notify - Personal Alerts for Apps on Sale & New Apps by ConIT AG

wasa裝晒呢兩個未

錢好閒 最緊要玩得落手

唔係到時買左又唔玩

無喎 咩黎

類似freemyapp咁?

得閒入去睇下有咩限時free

好多時有d好game會free一日 半日 或者睇d app有冇減價

freemyapp果d 以前刷美金

adblock我之前都係佢free一日down 慳返$15

想買暗娜

dl黎睇下先

以前pad年代唔知玩個咩集金app
出咗幾篇教學文俾人share
一日集咗成百蚊美金 拎嚟課鬼哂

我刷左20蚊美金咋

重多過我一日人工

你返咩一日得20美金人工

庇護工場定勞教所

玩得白貓返庇護工場好出奇呀

見到本聖女h漫

遲d係咪要立法強制戒白猫

唔玩呀 仆街驚

要捉你入去戒毒所每日玩18個鐘白貓戒白貓

傻啦 玩白貓同返庇護有咩分別
個個都冇腦 出親嘅角都要冇腦極速過關然後loop

全盛時期既你一日唔玩幾多次

今次到内田彩同象棋

屌 係咪迫我刷首抽

棋斧好撚正
白網d角真係好正

溫泉神解呢

屌 同棋妹淨係玩對幭都玩成晚

靚撚到

真係好撚過份 谷白網都唔谷返原作

隔離大介寶寶都開暗娜俾我呢啲窮撚啦
白貓 不了 del jor

就黎又500石

講真白貓啲sd有網球8成咁正已經夠屈機

屍社正式放棄白貓P轉戰白貓T

Pad有換角真係好撚正

呢家白P真係孤兒仔嚟

用白網個3d 整會唔會自然d

yes

唔好玩架
抽唔到野既

白網真係好撚過份
消費緊白貓

教練 我唔想打網球呀
點解係要出運動驚 我真係唔好呢味

白貓 ~大人的事情~

呢兩件限黎？

白網根本冇能力單飛
佢出啲原創角冇人識

一開始好似lag機咁

因為人地都係叫白貓 黑貓網球咪消費黑貓

唉 一味網球都唔知點咁

白貓運動會啦屌

一開始我已經咁講 起碼多d野玩

而家咁真係on9

白貓收皮既話白網撐唔撐到落去 ?

點刷20個相互
而家白貓10個活人都無

慢慢啦上次重置都唔記得係幾時既事

帶土
帶水
帶木
帶金
帶火

咁就5個人啦

『草原相互』のやり方の例
・名前に「草原相互」を含める、コメントに時間帯も書くとやりやすい
・フレンド検索で同じ「草原相互」な人をフォローする
・「草原相互」なフォロワーにフォローを返す
・ある程度「草原相互」の相互フォロワーが確保できたら☆1草原で「相互フォローマッチング」で相互フォロワーと協力（通常のランマチではないので注意）
・終了したら名前戻してフォローを外す（重要）

可以既話都唔會用呢招

事後清人勁麻煩 可能會清錯d識既

明知自己隻game收緊皮
好心佢出廿次 唔係廿人啦

去KEKEKE搞

KEKEKE 一陣就打哂
愈遲清要用多D時間搵人

我直情唔理啲相互石 好麻煩 情願抽少下算 反正中就一大跳中 唔中多多石都唔中 依家白貓咁 更加唔想煩

刷相亙

最近海星星好似正常咗咁既？

其實我有句心裏話想同你講好耐

你冇做錯到!

55

已經預見到兩隻GAME攬炒嘅將來

宜家白P嘅作用就係 出多啲新角俾白網用

成半年冇開~一入去就300粒石一抽就中左100LV 新角

咁慘

咩依家出到直抽中5星100LV?
之前升果D咪ON9

你on9 d...

大家唔使爭，玩親呢隻game嘅都係on9仔

我想知要打幾多分

仲正過結衣呀

銀河級係咪打5場攞完25石就夠
升階級個度有咩攞

其實網球都算係吸收左c社唔同game優點既作品
戰女介面style
白貓人設
同之前隻足球game既操作性？

有場地屬性防止一角獨大，角色保鮮期長d
之前落左架既Maru,白龍紅龍都仲大有出場機會
係靜做網球客路窄d

最尾係ex rune

講笑咩一出新角大巴大巴車落黎

又廿場相互二百石？

打5場之後可以等協
話左會出

結衣高幾班囉唔該

用限苦打銀河真是耐到想死

3d vs 4d

結衣

錢好閒就買左先算啦
唔好玩最多咪放埋一邊

出武未

今日出

水手回血sp回收加水傷缺一不可

似係加返個盾
因為之前啲龍武已經有緩回 同 全攻型

唔鍾意白網 我鍾意黑絲多D

龍武?

應該講緊斧
加盾真係多謝晒

sor我記錯水手係龍

呢排流行SUPPORT, 一陣神解月見又變玩support

想問下咁多位巴打 呢個有咩用架 賣又唔係 換武器又唔得
求解答

武器合成素材

結衣世界第一

唔該哂巴打

咁環境求佢咪撚神解好過啦

解到九唔搭八令玩家唔再追營運神解，$#計劃通

Appmedia

吓!? 有冇咁勁呀?

火力排名? 綜合排名?

有時真係忍唔住笑.jpg

人唔笑

話花槍跌左落獅3槍下面

神父多謝你提供笑話

真礼fan表示

開始進入用花槍都被解協的時代

真係ON撚9,咁都第2

又多隻ss 正牙

可惜我限龍專得1把

你要同神父做朋友 我幫唔到你

又中

神父唔講我都唔知真札俾鴨免網吹奏緊

辛苦哂

乜app咁唔比面唔吹奏埋水手

我之前已經唔係未試過用低排名勁角都被解協 而家D玩得快的新手剩係識睇排名 佢地根本唔知果D角嘅封功往職到今時今日其實仲有用 剩係識嫌佢地打得慢

本質上水手同外掛斧技能組差唔多 操作唔夠順手

花槍都解,班新手用咩角咁把炮阿

真心唔覺真札雞好用..解完用過兩次收返埋

等隻雙神解算..

技能組垃圾

打完15次先出協

‎今日はGENPEIイベントの協力バトルが始まるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
‎★13には水属性やメタル種の敵が登場するので、有効なキャラクターで挑戦してみてください٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎※動画は開発中のものです
‎⁦‪#白猫‬⁩

今日はGENPEIイベントの協力バトルが始まるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
★13には水属性やメタル種の敵が登場するので、有効なキャラクターで挑戦してみてください٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

ごめんなさい！ 動画はこっちです！ ランク20以上になると、タウンのBGMを変えられる新しい建物「ルーンミュージックボックス」が手に入るにゃ(ฅ'ω'ฅ)
ルーンを集めて曲を追加していきましょう(◍•ᴗ•◍)

活動協 + 空島建築轉BGM

又咁諗, 佢而家D神解全部都係加強化combo就當解左
茶熊2個批全部本身有, 博佢推高d個倍率就夠

真係唔好搞咁多野 係咁依加兩個零落去我都廢事屌人

今年會唔會有黑貓

加兩個零又太屈
相機佬幾千萬

想得太多

港/日豬是如何練成
由當初剩係加buff唔改模組都屌到今時今日改數值都收貨

你去單黑貓咪有得玩

會呀

黑貓重未執柒 想要咪過隔離玩lo

而家淺井明顯掉返轉頭搵黑貓p求救
希望黑貓唔好同白貓白網攬炒就得

點解台仔肯改晒d技能..
隻聖女法同西面都改得好正..相反日版

黑貓好飄忽
好嗰時好好 唔知做咩嗰時就屌哂鬼

梗係啦兩個p 睇三隻game
三隻game 都要不停出活動
人地ms 一個月先搞一次活動都得
白貓一個星期唔出活動已經俾人話執咗

本身唔限體力, d料又快刷晒, 唔出活動有咩好玩
學似fgo成個月唔出活動, d玩家一樣刷料刷到傻, 咁咪唔使出活動unun腳收錢
由開game已經揀左條創新但係辛苦既路黎行

Fgo呢d極端例子無得講

無班月廚係度帶頭進貢有撚人玩咩

島掘C都比多

點解你地仲咁有心機討論

chokjai點睇新1季 rewrite
上季睇完13集都唔知upmud9, 今季係咪一樣會咁

on lun9 default 0% 移速 仲拎步驚雲專
掘條撚島

咁白貓有排咪又係刷料刷到傻
分別係月廚ahe顏咁刷 我地係大喊屌唔撚刷

黑貓網球

無加移速配招咁既1技真係

呢次協力果座建築要去邊度拎

快點黑貓2神解 和歌神BBG

個協力咁樣架咋
又係月見3.0屌打

醒下啦

唔驚啦 尋日打撚晒

一樣唔知up乜鳩 冇玩game

個post我開既

就係見你開post先問下 人越大真係無咁多時間追d垃圾番
要玩過game/睇過小說先明既動畫 = 垃圾, 要睇咁多野我使鬼睇動畫

但係而家主流都係輕小說改篇

辛苦晒一泄巴打又mon post cap圖
咁憎隻game仲全天候mon住
我無意思講你隻game壞話架, 我都有玩架, 大人有大量唔好嬲ok?

不過咁 出得快過字幕組

咁輕改都起碼要改到我明個故事做緊乜
rewrite係無睇完全唔明, 有玩過game就話睇得明, 又話收貨咁

唔通同你出原創咩
今年個BD銷售榜真係感人 屍橫遍野
我都唔忍心見到佢地又出原創
幫漫畫輕小說賣下廣告好啦

屌你
又消Buff石像

幾時先4月

1月番真心無野睇

套乜鬼紫蘿蘭咩幾時先出

黑貓2都係冇得復刻
出咁勁又冇錢賺

4月有咩？
好似有進擊的巨人？

地錯外傳 時鐘機關之星

見你地話正月神解廢嘛
上鴨米同佢地罵戰啦

出D垃圾石像特登扮晒法好重要咁

膠刀肺豉脾

隔離FGO

白網隻棋斧幾勁

E家15星突系打晒加上雞札拎步驚雲專有生存能力
佢高RANK過惡魔斧絕對合理
至於惡魔斧有TOP5合唔合理就係另一個問題

戇鳩佢行路慢過阿婆wo top 2

依家去神解試吓先

打15TA慢過隻劍好撚多

刷左把武加10%移速 用埋飾品
都仲係妹下妹下咁行

嗨 阿銘

見到隻加速世界rating 2星
發生咩事

但劍打15冰好麻煩
尤其最後兩隻藍巴風特0.05

睇圖都知糞game

都唔知點解會有人等呢隻出

之前隻2d版白貓刀劍神域
而家影都無埋

迫人打17場8星

個隻正wo 我有後悔過無玩

見住佢係咁出特別版詩乃

我比埋1星添呀 有愛既game出到咁柒 bamdie真係好撚野

唔得 玩唔落手

唔關抽唔抽到野事

銀河級仲快啦

純粹有愛

個協仲煩撚過單機

清版任20石呀

射幾隻野就3色14粒大武石,幾抵屌

無步驚雲專，雞札仲有咩武器好用？

聶風

唉仆街 邊度可以做鴨

又要switch 又要beatsX 又要買鏡頭
仲想買埋PSVR

郭富城

咁有錢都要做鴨

就係買完一樣就要做喇

聽日如果真係決定訂switch既
可能開定個ptbf ig食肥婆

會窮

搵安信兄弟拎個屎忽做抵押

龜囝真好 有朋友係日本送一套暗娜章比佢
我好道忌 又羨慕

你地要自己買果d真係無朋友

黑劍呢條傻西係咁,冇野就出黎刷存在感
由佢啦,條友已經俾我標籤左做冇腦淆底狗
嘈交果陣就把撚砲,出到黎淆晒底

我覺得有朋友送虛擬物品可能係一種幸運
因為至少我d朋友唔會 亦或者我根本從來無"朋友"

YES
你呢D萬年靜係係香港蹲塔,連出國都未出過既撚屌冇腦狗
又點會知同國外朋友既聯繫感情既方式
所以你真係一條冇腦戇鳩淆底狗
嘈果陣就兇狠,依家就扮撚晒慘
相信你老豆老母在天之靈俾我D祖先屌到一仆一碌都會感到好安慰

睇到呢到笑左 梳

你買少幾部電話

我見到你呢隻戇鳩垃圾淆底冇腦狗我都真係日日都笑
論點又冇,係度鳩UP搵交嘈,你全家俾人屌緊仲係度笑,真係不撚孝
所以話改乜撚野名叫黑劍呀,你老母連個AC都係從我呢度乞返黎
就知你冇朋友又食唔到自己啦,你話你自己係唔係一條垃圾又冇撚用既廢柴狗呀?

ask IT Dog, they are very helpful

咁耐都冇茶熊消息，今年唔搞

都無 sosad

無學番

你兩個gay佬又嘈交

可能而家已經預計定到時會結束營運

1月1日00:00你睇撚住我入暗娜
佢都可以話我自己買俾自己係度幻想有朋友
自己錯左仲死頂,依家扮淆底狗
唔屌佢屌邊個,等我做完野得閒就開ac block鳩佢keke架啦

阻住人耍花槍

兩年先一部

IT dog比電腦屌

花生 花生

埃瘋好襟用 兩三年後都仲可以trade
an 機用唔用到兩三年都成問題
畀你挨到 部機一係窒一係壞過仲要唔值錢

請問第幾頁開始追post?

收到風茶熊校園經費不足做唔住
係咁推啲學生妹出嚟做g

其實研究所信唔信得過

同信風水差唔多

Me就是跟住研究所黎抽所以長期俾法老頭放上法老list..

如果唔中係因為食唔正氣流..下一跳就中..

仲話想年年搞,馬場唔搞鳩你d人手先算

有冇教學

上次係研究所睇到唔知超大定特大就走去抽一大跳3new

學日本咁做牛郎,有嘢收又有錢收
switch beatsX 鏡頭 PSVR 即無問題

茶熊hall g

半夜凍凍地call kasumi入房執返劑

打完協後,
有冇諗過個普池其實係溫泉2

跟住佢禁多下10+1...唔中？禁多下...

btw, 研究所今日係咪執左

基本上只要跟住研究所抽 通常一下就有收獲
如果冇嘅話撳多次 多數都work

我同囡囡交換抽 仙氣加運氣冇得輸 你有幾可見小妹叫春

GENPEI WARS2～秘湯のシンギュラリティ～のクリア回数に応じて、報酬が貰えます。

クリア回数 報酬
5回 ジュエル×5
10回 ジュエル×5
15回 ジュエル×5
20回 ジュエル×5

IT狗

性交改抽嘢運

真係on撚9
5場都厭多 仲20場

3場都嫌多

我覺得好過日日打10場

係 勁煩 但係每日10石都幾多下 局著打

我開頭天真以為佢會永久化每日打協10石

部留聲機點拎？

想打人牙

去空島起

係出面追達叔件事嘅post
先知連登都有好多無理取鬧嘅痴線佬
都係返黎高登清泉白貓post算

返去高登比早洩當狗咁撚?不了

個倉唔見有

達仔單野搞到好大

Btw 佢又係既 一早唔講清楚 煲到大一大先應

屌 打錯左高登
我係想講連登清泉白貓post

唔係倉
好似石像館/訓練所咁起,

高登

好撚痴線
諗唔通點解要幫條backup佬

高登人都冇,搵鬼返咩
雖然得閒會望下個白貓post,始終都有啲感情

lau mng

咁都要有舊野俾我起，係邊度？

前日睇過一次

個post 成個禮拜推得4頁

其實睇得出有啲人係鐘意搞事,出黎整色整水 煸風點火
雖然社會上的確係有呢啲人,但真係唔明咁做有咩好處
諗諗下莫名其妙地有啲嬲,最後都係返黎白貓post算
對痴線佬唔應該太認真

施設&民家第2個
如果都係冇,試下更新

原來去留聲機開bgm都有5石/個

更新完見到啦，thanks

!?

同行如敵國呀清

有石心思思想抽卡麼咩

up錯圖

見到達叔因為太好人而比人食到盡好心up
希望佢心情早啲平復返

好似得番癌佬同真子係果邊

達哥

希望星期一心情好返開到台啦

講真 比人偷左百幾萬 都未算重點

最重要偷左既係達叔既心血 晚晚兩粒鐘你都咪話易

自己晚晚開兩粒開台仲要俾人寄生吸血
寄生完仲要笑鳩個宿主
笑撚完再繼續吸
反智過反智轉身

總之開喺體育台嘅你就唔洗認真

吸到個人都瘦埋

我屌佢老母尋日仲有玩白貓

石數

Backup佬：錢既野 唔講啦

肯定好多石

白貓死唔斷氣就係因為chok條仆街

Backup 佬好柒 拎完光環即刻話達哥自己做backup
歷史任務完結之後速潛咪算
仲想繼續搵 貪字得個柒

我唔明點解冇backup 佬就會冇人識達哥
把自己看得那麼高
至少我唔係youtube 度識達哥

無追POST
點解唔FILE COPY RIGHT CLAIM, 3次佢個ACCOUNT就BAN得

利申睇開backup

但backup 佬係柒
搵銀唔好咁張揚
揚左就潛水咪算

又冇哂石, 係時候搵新驚

巴打咁睇唔開抽野

白貓唔抽野仲有咩玩

你有道理

單野睇撚到我r左頭

Backup佬賺個數前兩日講緊50萬樓下

今日突然個個講100萬 係咪我miss左d咩

之前有網show估計賺到幾多usd

Tatfullclipbackup
5 mins ·
1. 官方認證
我印象中從來無係Youtube申請官方認證頻道，我甚至連申請既資格都唔知道，我只係申請一個驗證去令我可以upload超過十五分鐘既影片。
2. 營收問題
三年半以來合共約三十六萬。
3. Youtube聯絡我版權問題
我只係收到過Youtube自動發出既content id 版權信，當中呢啲電郵應該只係作為通知用途，並沒有要求我回覆。

睇下達仔點回應

至於另一方面既版權問題，我記得係2013年8月既時候，dvd透過YouTube聯絡我，希望利用我既備份去發出一份版權聲明。因為當時有一個人名為「監督與李燦森」既人偷達哥片，更甚者加上佢自家既水印，最後大家都成功檢舉到呢個人既頻道。

Backup 佬就應該唔會嘔筆錢出黎

首期已比 梳

36萬應該係美金？

第3點係咪youtube比左封全英文嘅email佢,佢睇唔明先當左做自動發出嘅信?

咁牙 申請破產啦望

有更新

星期六都有更新

冇喇 係得咁多

呢句野係backup佬講既

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

達仔又唔早啲同backuplo傾
係都要拖到呢家先搞

白猫唔執仲唔係因為有backup佬backup

有咩更新

成百萬掉哂落白貓
唔怪得拎唔返出黎

話唔定仲有BACKUP其他片
FAT FAT

...性格既野你點改人地姐

一定有

唔怪得馬場咁串

我backup左9毛頭d片 而家準備上樓

袋住球幾諗起都爽

唔計垃圾武 原來儲埋仲有八把素材劍 就嚟每職都可以有一把神武 角廢唔緊要 總有一把武勁救全家

變身士

其實依家咁流行直播 如果高登式幽默直播打機 請啲巴打一唱一和 當賺下零用都唔錯

你見啲依家屎尿屁都做youtuber拍片
再望下100毛抄高登啲抽水就知係有得撈

分別在於網絡上巴打唔見樣就畀人話毒
一出樣 抽同樣嘅水 就好多人都buy

所以個樣正常少少同講嘢唔會窒就一定冇問題
想上位快多啲人識就搵埋絲打拍住上
毒毒哋就最啱
我等緊PM thx

我有興趣
叫埋dvd

呢個係機率問題 我當冇呢個職業
官方出變身士唔係畀你抽嚟用
當初係為咗吸水
依家只係用嚟加大個pool
降低抽中其他職嘅機會

ON9協

拳有撚神武呀 吊你老母
最撚神已經係限苦專

成個倉得狐拳專識回血

又話出限既

惡魔拳唔錯啦

執LA辣殺驚...

假狗咪神拳

我當你backup 佬條數冇吹水
36 萬係未計佢啲置入式廣告錢
條友連aftereffect 都唔撚洗用就多幾共萬仲大大聲

乞兒都學人抽水

咁都有得抽

佢淨係 download
同OBS錄chatroom

唔係屋企果陣就用Teamviewer

乞兒還乞兒
佢講得岩wo呢次

張圖係佢fb page搵既

出街都不忘搵錢

幕後玩家一定係backup

當班小學雞覺得佢好辛苦晚晚坐係度錄係度up片

其實佢用手機都錄撚到 屌佢老母

你就出街錄
達叔就晚晚趕返屋打機比人睇

chok囝咁撚肉痛做乜9

真兄弟

咁youtuber嚟講達哥真係叫蠢
咁大條數仲講乜息事寧人
俾人恰到上心口都唔反抗
腦都唔洗用就有錢收仲要串柒柒
我係路人都睇到扯扯地

以前比人偷過片

唔一定係youtube呢d平台

比如你既心血比人拎去搵錢 你激唔激動

算啦 唔洗理咁多
backup佬收硬皮
坐定定食吓花生課吓白貓仲好

課白貓 難以置信

食下花生ok

課白貓 不了

終於打完15萬

你fd子 ？

It狗黎
矛咩fd讀it

個post有咩睇

南哥

N3 it狗番到日本工
仲要準時放
人工ok

頭兩樣笑話黎

你入去睇咪知囉

廢

呢家先知IT好水？
自從聽個日本IT'人士'話1週兩休OT有補水
已經冇討論既空間

我睇社畜醬，以為日本都好撚橙

咁點搞IT狗要搞到白貓咁廢

之前社畜醬個作者post過個日本IT現況專欄
佢都質疑緊自己係唔係入咗平行世界

有咩關係

最後其實度度都有閪公司

啱啱先第一次打銀河級 慢到嘔

做日本IT狗咁爽既咩

但呢三個產業真係世紀級閪

動畫業界
漫畫業界
聲優業界

真係狗都不如

唔怪得COLOPL班垃圾寫到成劈屎咁

一個禮拜休兩日寫得出D咩

馬場: IT狗, 做到嘔

但每年依然有好多人踩入呢個無底坑

Yes
IT係日本需求好大 基上上你想去做都做到

但其實香港都唔係好差

係愛呀 哈利

想買隻闇雅典娜 香港可以邊度入手

OK/7-11買點卡,等神up all in之後賣夠75萬mp換

咁好pay又唔做好d

Ha Jor, 屍社戰女俾人話做數
未投完票已經整定公告

賣曬成倉都冇

係咁架啦

成間公司都做

龍之谷：無盡之戰-港澳版 by EFUN COMPANY LIMITED

白貓終結者？

詳細希望

港陸台D GAME無論個殼點變都好

一睇個死人介面就知伏

上梁不正

課到嘔 不了

好彩未down

買左隻暗娜
估唔到pad d隊長已經進化到咁

得50萬

😅

咁耐都未有人講戰女單野

D廢寵可以賣哂啦
又唔用又唔強化

呢到除咗布歐清重有邊個有玩

我同意呀
做第2個北大大

咩黎

我都係得閒入去撚兩下

日本仔白貓做數都wfc 戰女

仆街 訂左switch 發覺冇咩game玩

on9

退訂

任豚

原來就爆post 隊唔隊上1001再訓好

助攻

冇留意 呢排忙住清PS4啲GAME

助助攻

一開波已經講咗
好似有人話啲驚夠玩幾年？

退訂要用返d訂金買野 $300
買隻ps4 game?

屌 彈丸又未出中文

我都唔敢跟首發
我知自己就算首發完都有排封塵

一邊玩日文版一邊上巴哈睇翻譯文

no

btw me dont want 1001

see you next post

對上買隻PS4驚好似係sao
打完tutorial就直接放置咗

我淨係夠時間啱啱爆ratchet and clank,仲有FF15同Tales of bersiria 都未爆
呢兩隻GAME都夠玩3百粒鐘game time

1000